麵麵麵麵 請你食麵

食咗咁多年麵
始終都係最鍾意呢兩隻

印尼撈麵

出前一丁麻油麵

連登仔鍾意食乜

請呢？